{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017035",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3018042",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 미라몬티풀빌라(단체가능풀빌라)"
    },
    "text": "ミラモンティは24時間温度が維持される室内個別プールを保有しており、広い坪数と広々とした眺めで快適で静かな休息が楽しめます。 フットサル場、カラオケ、ドラムなどは現在使用できません。 22時以降に入室される場合、ペンションまで予めご連絡ください。 満19歳未満は法的保護者同伴必須です。 満19歳以上のみ予約及び宿泊が可能です。 保護者がいない満19歳未満の予約は、当日摘発された場合、払い戻しなしで退室措置となります。 訪問者のレビューによると、トイレ3つ、ベッド4つが用意されており、室内プールやシャンプーなどの生活用品も用意されています。 しかし、山の中に位置しているだけに虫が多く、ハチドリを除去するのに時間と努力が必要です。 また、プールの利用に追加費用がかかりますが、宿の大きさと施設は比較的満足できる方です。 スパ/ジェットバスは利用時に入浴剤を使用できず、幼児。 児童は保護者同伴でなければなりません。 個別バーベキューはペンション到着時に予約可能で、個人バーナー、電気/ガスグリル及び炭は使用できません。 メゾネットタイプは児童、幼児連れの際の安全に注意する必要があります。 一軒家の客室では、家族や友人と一緒に幸せを楽しむことができます。 客室では、高速で便利なインターネットが利用できます。 プールビラプレミアムペンションは基準人数を超える場合、人数追加料金が発生します。 プールは個別室内プールと共用屋外プールとして運営され、屋外プールは夏季のみ利用可能です。 駐車も可能で、渓谷まで徒歩5分の距離です。 芝生庭園とホテル式寝具類が楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "プールビラプレミアムペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "プールビラプレミアムペンションには24時間温度が維持される室内個別プールがあります。フットサル場、カラオケ、ドラムは現在使用できません。"
        },
        {
            "question": "プールの利用には追加費用がかかりますか？",
            "answer": "はい、プールの利用には追加費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "プールビラプレミアムペンションの客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "プールビラプレミアムペンションの客室にはトイレ3つ、ベッド4つ、室内プール、シャンプーなどの生活用品が備えられています。"
        },
        {
            "question": "プールビラプレミアムペンションの周辺はどのような環境ですか？",
            "answer": "プールビラプレミアムペンションは山の中に位置しており、自然が豊かです。ただし、虫が多いためハチドリを除去するのに時間と努力が必要です。"
        },
        {
            "question": "プールビラプレミアムペンションではバーベキューができますか？",
            "answer": "はい、プールビラプレミアムペンションでは個別バーベキューが利用可能です。ただし、事前に予約が必要で、個人バーナーや電気/ガスグリル、炭は使用できません。"
        },
        {
            "question": "プールビラプレミアムペンションのプールは屋内ですか？",
            "answer": "プールビラプレミアムペンションには24時間温度が維持される室内個別プールと共用の屋外プールがあります。屋外プールは夏季のみ利用可能です。"
        },
        {
            "question": "プールビラプレミアムペンションの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、プールビラプレミアムペンションには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "プールビラプレミアムペンションの客室でインターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、プールビラプレミアムペンションの客室では高速で便利なインターネットが利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールビラプレミアムペンションの利用に年齢制限はありますか？",
            "answer": "プールビラプレミアムペンションの利用には満19歳以上の方のみ予約及び宿泊が可能です。満19歳未満は法的保護者同伴が必要です。"
        },
        {
            "question": "プールビラプレミアムペンションのメゾネットタイプには何か注意事項はありますか？",
            "answer": "プールビラプレミアムペンションのメゾネットタイプは児童や幼児連れの際に安全に注意する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 501,
        "QA": 623
    }
}